有騙徒誣蔑港鐵乘客跳閘，疑假扮職員騙取罰款

近日有大量騙徒於港鐡車站內誣蔑年輕乘客跳閘，並疑假份職員騙取罰款。騙徒會以手機拍攝受害人容貌，並聲稱會將片段轉交執法機關，迫使受害人就範。

如各位遇上上述騙徒或目擊行騙過程，請挺身指證或協助受害人，免受金錢損失。

今日在大圍想跳，離遠見到有條木嘴望實度閘，心諗仲唔係狗？

咁好啦，算我當黑，我去第邊跳。

去第個出口跳完返去望下佢，
鴉......

佢仲啤鳩返我....

我唔撚撚你都對唔住自己啦

█ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

師兄好型

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

個呀嬋係狗乸？

請協助受害人馬上離開現場

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

入閘買最平單程飛，出跟人出，入 閘 後捉到你機會大
跑走 頭也不回

鏟青＋耳機
唔洗拎棍啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

跳閘最多違反港鐵附例，唔係刑事，非港鐵職員冇執法權，而且係港鐵範圍攝影都係違反港鐵附例

推

咁鍾意望人 起佢等全香港都知佢做狗

大陸丐幫

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

影住+大大聲屈9佢先
趁亂比手足跳

觀察入微啊師兄

明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？

樓主正確

見到有事，返工撚（特別外表老誠果啲）盡量幫手解困。

如果係用八達通，都係出閘先計錢

咁跳入閘有乜問題？都未出閘，都未知去邊個閘出

跳出閘就話姐

花式撚狗